【BINC系列】何超瓊將於聯合國人權理事會發言稱會為沉默的大多數發聲

聯合國人權理事會將在日內瓦召開會議，信德集團行政主席何超瓊以香港各界婦女聯合協進會主席身份出席發言。根據發言稿，何超瓊說一小撮極端示威者的意見，不代表全香港七百五十萬人的意見，又形容這一小撮人的「有系統及經過計算」的暴力行為，從來不獲所有香港人允許。

她又指出，修訂《逃犯條例》事件引發的暴力示威不斷升級，已脫離最初反對修例的軌道，不斷夾雜各種政治訴求，並且把香港的國際形象搞壞，示威人士號稱胸懷崇高民主意識，是藉此綁架香港市民。

她說，激進示威者有龐大計劃，行動包括在本地及國際不同平台散播虛假訊息、在公眾地方煽動騷亂、破壞政府及公共設施、作出導致警察及市民受傷的行為，以及誹謗警方以製造公眾仇恨，目的是削弱香港特區政府維持社會秩序的權力。

她又指出，很多人因心懷恐懼不敢上街，數據顯示香港消費急劇萎縮，中小商戶無法正常經營，生計受到很大影響，她質疑即使是要表達政治訴求或理念，是否要破壞其他人的自由和生活。香港持續三個月的示威衝突，中小商戶和百姓深受其害，她會為沉默的大多數發聲。

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)